想問下各位讀心神探今次侵侵表達既係咩意思？

驚自己get錯，問返好熟侵侵既連登仔會好啲